估計何妖已成棄將

根據一般慣例，如果中共仲撐呢條撚屌
應該會動員所有建制譴責示威者
然後搵一班丫叔丫嬸去佢office 支持佢

今日全日都係得佢一個人出黎講野，冇人幫拖。
.我深信621個日， 中共只係諗住搵班弱智既出黎生下， 嚇下啲人。
點撚知玩到咁大。

所以627我地一定要好好安排，打蛇隨掍上，市民反恐，維護香港安全。

627 請帶上你既裝備，保護自己同身邊既人。

628 清算警方對示威者，記者平射tears gas, 瞄準個頭黎射rubber bullet.

你係咪將d 7字打錯晒做6字

建制派出咗聲明強烈譴責暴力分子針對何君堯啦

建制議員都出咗聯署，但無記者會姐

又一個condom

遊行當日誠邀親中保皇鄉議局到場聲援遊行兼同元朗恐襲事件一干暴力行為割蓆以表對市民生活嘅關注

係喎，發夢發到傻左

唔駛你lecture我呀paul

以前佢地會開記招，支持何君堯。
今日得篇聲明，雞左啲，
不過可以睇埋聽日

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求